大家最近真係唔好去叫雞

成120 個要隔離，你知佢哋平時啲喜好啦，而家又唔可以返大陸

佢地唔算叫雞啦, 都無撚比錢

豹頭